U moet goed hebben gedaan.
Mijn inmenging was heel even geneigd om schade toe te brengen.
Het was een heel natuurlijk voor u te zeggen, welk recht heeft hij doceert mij?--en ik ben bang dat heel natuurlijk voor jou te voelen dat het gebeurde in een onaangename manier.
Ik geloof niet dat ik daar heb je geen goede zaak.
Het goede was allemaal aan mezelf, waardoor u een object van de tenderest genegenheid voor mij.
